/* 
  Localizable.strings
  PineappleTimer

  Created by Ethanhuang on 9/14/19.
  Copyright © 2019 Elaborapp Co., Ltd. All rights reserved.
*/

"🍍Timer" = "🍍計時器";

"Counting down. Focus." = "倒數中，專心做事";
"Rotate Digital Crown 👉" = "轉動錶冠來開始 👉";
"Rotate Digital Crown 👉 Reversed" = "↙️ 轉動錶冠來開始";
"Keep rotating 👉" = "繼續轉動錶冠 👉";
"Keep rotating 👉 Reversed" = "↙️ 繼續轉動錶冠";
"Release it👌" = "放開錶冠，開始倒數 👌";

"Cancel Timer" = "取消計時";
"Cancel Timer?" = "取消計時？🤔";
"This 🍍 will be cancelled." = "這個🍍會作廢喔";
"Cancel 🍍" = "取消 🍍";
"Don't Cancel" = "繼續計時";

"Information" = "說明";
"About 🍍Timer" = "關於🍍計時器";
"Every 🍍 is..." = "\n每個🍍是一個 25 分鐘的工作計時單位。\n\n計時期間，保持專注做好一件事情。\n\n結束之後休息一下，再開始下一個。\n\n你可以用 Twitter 聯絡我 @ethanhuang13";
"I See" = "我知道了";

"No history" = "沒有歷史紀錄";
"Clear All" = "清除所有紀錄";
"Clear this day" = "清除這天的紀錄";
"🍍History" = "🍍歷史紀錄";

"Time is up" = "時間到囉";
"Take a break, then start another one." = "休息一下，再接再厲。";
"Let's 🍍" = "來個🍍吧！";
"Start another 🍍 if you are ready." = "準備好就可以開始下一個🍍囉。";
